想買部2013年Audi Q3是否不智！！！！！

好想平平地買部靚仔二手SUV渣下，但係之前都刨過文見好多Ching講歐洲車一係就買一手如果唔係整多過渣。求屌醒。

智

可唔可以講下點解呀Ching

揸左幾多 Q3好多車評都唔錯 check曬所有野就ok

想買 a3 cab 多d

買audi
買quattro

其實無咩問題
audi出名賣suv

整死你

買掃把佬啦

Audi 樣又唔靚個籠又細

有閒錢就去啦
買2.0T的話係幾好玩既
預有啲濕星野間中整下囉
但唔會整到破產既

同樓主一樣
見到部14年 a3 sedan 心郁郁想出
但屋企人係咁話audi唔好出二手

VAG壞都係壞波箱同波腦最多
13前就差啲，近幾年好咗啦
漏油水嗰啲 連H車都會啦

錢多唔緊要，冇乜錢淨係想要腳車就唔好

揸緊 a3 sedan 14年冇野壞

睇保養，上手錫車就冇咩野

揸左四年 VAG 冇壞過大獲野

定期換油就無嘢架喇
揸歐洲車過5000唔換油真係會feel到部車唔見咗二三十匹

我就一萬先換油，用開 0w30

香港入0w jm9

巴打你果部咩車，我試過過6000未換，部車起步已經無乜力

新技術有曬車廠認證，代步turbo 車入呢啲差唔多啦

另外部 NA 車行高轉先入杰啲

A3, 代步車，本身都冇力

巴打我都A3
過五千唔入真係感受到分別

same here 睇緊15年

咁新換油真係爽啲嘅

Check車 有無咩要留意